任何時候都入嚟傾心事（10）

秒回到似tg
多謝大家一直陪我

照舊咩都講得
樓主係廢青 完sem得閒了 日頭都會覆

每晚無人就收檔（或者垃圾樓主瞓咗）

真絲 19fg post1搵到工
只係打字冷淡啲 唔好以為我係男人
亂屌人嘅唔好入嚟，我會屌返你

希望有人陪我傾計

想搵返post 1 2啲失蹤人口 報個平安好嘛？ 我好擔心你呢

lm

讀男校識唔到女點算

曲奇對唔住呀唔好嬲啦

點先唔嬲 我唔笑你啦 出聲啦

我都係男校

christmas ball溝女校妹

打機中

到左穩定期就會多啲留係屋企啦～邊有咁多地方比你去

x2

唔work 啊
舊年同班frd獨自跳舞…

佢係咁諗就好

咁灰

識玩 我見男校果啲溝女仲叻

男校出身係有氣場，所以溝起女上嚟係得心應手d

又唔見我係咁

可能係 特別係名校

好耐冇入黎 前排日日都去玩
仲有兩日同個個女仔

不過又返返以前咁
on wts唔應機之類既
不過今次冇咁唔開心

我都成日等人覆wts 唔覆就會坐立不安

自己係屋企飲緊酒

樓主今晚唔出聲既

樓主出聲又無啦啦畀人笑
又唔講笑乜 做錯乜
最驚咁樣 所以走先

我都冇笑你我是你的朋友呀

你抵打

點解係我

已經慣左 今次冇坐立不安
但我都好想佢覆 奈何我只係nothing都唔管得咁多 佢想同講我就聽

呢排我都有諗其實我係咪仲鍾意佢 正常應該會好在意 但我又好想同佢玩同會ff將來

yo
冇追post 咩事

愈嚟愈多人同巴塞ching爭樓主

molamola

我睇心情出現

Sorry......我知錯

唔係你咩

樓上囉我對樓主好好架喎

點先唔嬲

罰你講個笑話氹返樓主笑

好樣衰添

新post

你係巴定絲
巴就罰你講個笑話比我知
絲就同我做朋友啦

但係我唔識講笑話

樓主考你條秒殺iq題
abbabdbbdbdbbab
估一句說話

大家一齊幫我氹返曲奇就岩啦

快d講埋答案求下你

樓主早抖啦 聽日要返工

你估下 又做朋友

我覺得你係巴黎所以我訓了
有緣再傾～～上次傾到唔知醒

仆街係fb見到個笑話好好笑
真係笑左出聲
分享一下：
同朋友行街唔小心撞到人，
條友勁惡咁話我哋撞佢，
我話：「冇撞！」
我朋友即刻話：「小次郎！」
條友嚇到呆咗。

聽你語氣都知係女

早抖啦

曲奇睇到有笑就出返聲啦好冇

但佢話我係巴

男仔邊會叫人估
估估估有咩好估
係女仔先中意講你估下

召喚曲奇
我地愛你呀曲奇

曲奇呀我知錯啦

好掛住你呀出返黎啦

集氣召喚

我認同的

爭咩呀 撈埋一齊做瀨尿牛丸呀笨

對的

識玩

好久不見

我眼都突埋

好吧晚安
準時上班

唔知up mud

我都愛你地

來了

寵物小精靈wo
武藏小次郎！

喵喵怪呢？

無睇

ok喎

聽過唔認得樣

記唔記得今日應承左我臨訓要講晚安先好走

咁你童年睇咩卡通 我上網搵下有冇同類笑話

點解今日好似見過呢句野
但唔係你講

我女王話唔好笑就唔好笑

我改左名only

我們這一家

他改名了

早啲訓啦ching 聽日再努力flirt曲奇

呢個難度太大

佢岩岩先搵返我
我要傾耐d

今晚無人

睇緊微辣條新片 笑死我

聽日星期一呀 個個都要返學 得返我同你

返工

咁我瞓先

sosad

55

你出嚟喇咩

冇wifi呀

Rubbish

幾時開始返ft？

sor囉

17/6

2019仲有人唔用無限上網

都話喺外國

玩多一陣就冇得玩

喺邊

加拿大

旅行嗎

讀書

外國無無限上網？

返工都會好開心的

唔多覺有，遲d再打聽吓

如果有個好同事就係

番工番到溝女咁，一流

番工開心得黎好攰

好餓
sor 一on就係度散播飢餓

飲水灌飽自己

長知識了

我搵到再同你報告吓

食野

唔好又瞓公園 公園無wifi吧？

而家喺cafe到坐緊

有學生優惠半價添

學生有 miss無呢

夏天行，不了

上下水先

學生樣嘅miss

點解你地日日咁夜都未訓

留下兩眼為見你一面

夏天係辛苦既

習慣咗

好彩以前公司有shuttle

所以我會畀心機的
希望其他同事都好好啦

你幾多歲

有仔仔緊要d

24/5

I think i can too
但我一星期兩日出去學yoga 尖東 西鐵直出

唯願會及時擁抱入眠 留住這世上最暖一面

識貨

咁正公司好唔就腳？

我依排訓唔著

半價咗$5左右
5*25=$125

考完未

火車站行3至4個字

我係

最冷一天

而家d學生好狼死，小心d

好方便
但係洗唔洗OT架？OT咪學唔到囉？

上黎搵樓主傾計有咩心事

我打算學yoga嗰兩日
返工前一個鍾返屋企 換衫同時叮lunch(整定lunch box)
換完食飯 然後15分鐘飛的返工

94？

試過畀學生flirt

行完成身濕哂

返工前學

老

無咩心事 係突然訓唔著

我都試過

利申metoo

又要溫書

唔理我

我不嬲都話我老

嘔血但佢幾靚仔哈哈

所以夏天帶兩件衫番工

溫咩

朝早學 晏晝番工？

上啦

我年輕

YA

突然中箭

我老但我自在

去咗外國讀書

唔攰咩？朝早唔洗番學/工？

冇衝突㗎

瞓喺床到播d white noise休息吓

厲害 我會直接訓到番工

不了 佢好細個

你唔知醒啫

溫證券行啲policy

姐弟戀先係王道

清 同年

不喜歡晚上外出
喜歡一完成工作馬上回家

加油

178?

我而家應該放低電話就好快訓得著

知音

I want someone to carry my life

Sleep lor

年紀細唔代表唔成熟

大家比下意見
依家落緊雨但肚餓
餓住訓教定落街買野食

真我好訓得

覺得人生好撚失敗。好想再嚟過

屋企煮嘢食

應該開心至係
我失戀嗰日去到今日都冇訓過覺好既

唔係啊

你個名

2選1 呢個冇

黐家乖女

根本冇動力溫

女朋友 同我講對我好失望 佢唔想同我一齊番 唔想比機會我 好失望

點樣做 先可以令佢對我有番希望 好想知

好小朋友

瞓

證券試都唔少嘢記

點解咁講

點解失望先
係咪你太過份

Frailty, your name is women

兩本書
又多formula

cfa

我都想

覺得好舒服
返屋企 食飯 睇下愛回家笑下
上陣網
同屋企人hea下
沖涼 執袋 搵衫 瞓覺

你有同我講野咩我以為你唔理我仲想問你點解唔理我

咁我都係落街買野食

唔好考

so9sad

考左Lv2 la

做乜事嚟

所有同佢相處既野 佢唔講我一直唔知道自己既錯 但今次我真係真到自己問題 同決心改過 但佢死都話唔會比機會我 對我失望

岩岩見唔到考埋今個星期好開心 開心到唔想溫書

冇得揀
公司要我考

利申:以前有玩過frm

番學但依排考試唔洗番學日日留係屋企

我問你考完未

同我一模一樣
我諗其實個原因係淡左姐
愛既話咩都可以包容
相反 淡左既話咩都可以係理由

23歲仲係A0做緊份工又冇前途，生存咁痛苦點解有啲人會想要咁長命

你終於上返水

握不住的她放下也罷

實例
講到咁好難畀意見你

好多野都好後悔

仲未考完
咩學校嚟分到咁開

例如呢？

岩岩睇唔到

不一樣的生活，不一樣的人生

志不在此就辭職
無錢就捱住 努力溫書

叫咗你唔好咁掛住我

講嚟聽吓

23A0就失敗
返緊咩工？

唔開啦 兩個星期炸嘛因為我好早之前日日入黎話要開始溫書

呢到真係愈夜愈精彩

做左三個月
驚影響我份履歷

原來係咁
堅持埋佢呀

同男朋友點？

你走左之後我幫你氹返樓主
講哂對唔住同笑話佢先唔嬲

次次都係我就瞓時就多人

影響咩

神呀求求讓我睡

畢咗業出嚟做一陣野之後就覺得好冇動力讀書

尷尬乜野到底？

努力緊
但每次出街都諗起佢
岩岩去行商場 見到Jack Wills又諗起佢個袋
見到Champion又諗起佢送俾我啲衫
見到Namco又諗起成日同佢推寶石
連行步路都諗起佢
好想搵佢 但忍住左 亦知道搵佢都冇用

入深就開始想叫春了

想喊

講左唔嬲 應承？

cfa好煩，3年又要考過

講

讀男校出生讀u讀工程科同異性溝通都有困難
做緊工程野

全都怪我

應承先

唔通每次飲水又會諗起佢都飲水咩

佢即刻唔出聲我已經知出事

大家都是工程佬

做左冇耐就走人之後搵工人哋會點睇我
驚佢話我唔reliable

Which u?

俾人出賣個感覺真係好難受

好掛住佢

差2科 考埋就去旅行

都係咁啦 其實係咪唔應該比佢覺得我好中意佢

不該沉默時沉默

我同個女仔
所有野返唔到轉頭

讀男科 讀u揀左工程

我完全同意

拎個心出嚟對人 畀人笑 當垃圾

你好

無錯
要若即若離

所以咪好想死囉

所以唔好咁易
戴眼識人

工程佬生活都可以多姿多彩，唔好俾你嘅行業困死你

我明啊

No
你話瞓唔到
我問你咁早點瞓
你答我好尷尬

老頂係耶撚，啲性格又惡頂聼日想射波。。。

鬼叫你做d高尚職業咩

帶

對住自己中意既人真係好難

紅磚

同佢講聽日要番全日教會

射得一日射唔到一世

人地話訓唔著 你回一句早d訓
個種覆既感覺hea到我都feel到
佢話尷尬係覺得你hea覆
我先講下笑等大家唔好咁尷尬
跟住變左你嬲左我

明？

唔敢再咁易同人交心 識咗咁耐先知原來一直俾人當狗咁撚

已比洗腦
依首歌下下拮我的心

唔好圍住佢轉就得
多啲做自己野

而家出到嚟唔想做，但又唔知做咩好好想再嚟過

神曲嚟

咁都溝唔到？
得ust先溝唔到女

原本讀咩major?

我已轉了topic xD

我句野係：咁早 點瞓

冇得揀呀

我都係
對人好有戒心

我都想搵份要考cfa嘅工

轉咩數快

思覺失調都好正

機械

btw加油啦，共勉之

I am random as fuck

In mech eng, we trust

如果你個best frd知你好憎個ex 正常係咪唔會走去同你個ex frd?

冇衝突

你憎唔代表佢要憎

小學生嗎 你唔同佢玩就唔畀人同佢玩？

你都係？讀工程悔終生

唔識英文

你覆果陣冇分開

理解能力u?

我係擦邊mech仔，仲衰過你

係

啱啱食飯我又撞到佢唉

如果做自己野都好掛住佢呢

分手應該體面，誰都不要說抱歉

算啦唔駁你 一陣又嬲

唔需要畀佢知

佢有仔未

我女又冇 錢又冇 前途又冇 你邊有可能衰過我

唔啱咩

未有

佢要瞓公園喎晚晚

mech仔話晒都係engineering入面最萬能嗰科

我又唔係好明
冇感受過

偶然啫

分手都唔好喺自己個ex面前柒

但我冇興趣 畢業都係-6過

如果本身就識 就繼續做fd冇問題
如果本身唔識又知係best friend既ex 就點解仲要去識人
諗下自己個best friend會唔會尷尬先啦唔該
咁講岩唔岩？

You a?

mech幾好玩，最起碼咩都識，不過冇興趣就冇得講

咁難得見到面咪傾下計囉

我之前柒過
Hurt 親人

點解要瞓公園？

你未答我我唔會答你

如果係帽左我呢

問題最大鑊就是我以前個女朋友打電話俾佢問我地係咩關係
已經柒到冇朋友搵窿捐

讀完覺得自己冇人生目標，好想快啲完左個人生

因為無聊同體驗生活

想溝你個fd 再帽埋佢

轉行啦，反正都未考牌

答佢：
你做大時佢做細
唔係介意呀嗎bb？

佢鍾意

點解要去體驗，你本身家境係有啲錢？

轉咩先自己都唔知自己想點

唔關事㗎喎
你還你 佢還佢
你好憎佢 你朋友當然都可以因爲對方傷害咗你而憎埋條仔一份
但唔係一定要㗎喎

佢地依家瞞住我一齊去旅行

唔係，只係之前考完公開試無聊冇嘢做，成家人又去晒旅行，得番我一個喺屋企。再加上嗰陣搞緊個公民教育嘅project，咪攞d靈感

Ex喇喎 點解係用瞞字

mech eng大把出路啦，基本上所有科技嘅工都關事

係大把出路，但唔係係香港

Best fd呀唔係普通fd呀

香港都有發圍嘅，唔好妄自菲薄

佢係你best frd，唔代表佢得你一個best frd

咁你地心中有條刺 都唔係best friend啦
你個fd明知佢帽過你都受溝
咁佢都幾賤

點解一定要同仇敵愾咁
你憎人就要朋友陪你一齊憎..？

絲打話frd咋喎？

咁一定係啦
佢明知依家係閨蜜同男仔2選1
佢揀咗同男仔去旅行
放棄左閨蜜

我不敢相信你是個22歲的人

一男一女去旅行？frd?
唔好天真啦

同我前女友打俾佢嗰陣時
已經知出咗事

件事唔係發生係你身上你梗係講得容易
你自己諗下如果你個ex比帽你帶
之後同你另外一個女仔friend去旅行你會唔會痴咗線

用你電話打？
你現任都好癲下

試過

咩感受？

講得清楚啲係我以前女朋友用佢電話打俾我鍾意果條女

覺得一單還一單

you a?

想逼死人咩

佢搞到我柒撚晒

你強勢過你個ex就唔會有呢d事發生

其實我對佢唔住先嘅

即刻贏左

好理性

佢好得意係咪
同佢講野會會心微笑

瞓唔著入嚟玩 估估畫畫

題型：咩都有
題庫量：3185題
可以用google幫手。
唔識畫可以拆字。
手機APP：

一訓醒就推左差唔多一半

走啦好嘛？

早晨！

理性嘅女真係贏晒

你都咁早既 咁晏先訓唔訓耐啲
已經搭緊車

以前好唔理智的
搞到成日發癲

我鼻敏感 又嚟

收放自如

有冇洗鼻?

你訓教前冇食藥？
流鼻水定打乞嗤？

成日發癲好失禮

沒有
擤緊

我朝朝都係咁㗎
都有

我自己會每朝用鹽水洗鼻，真係有幫助

我係香港先係咁去其他國家個鼻都好通
我之前每晚都食藥 而家好似冇事了
今朝個鼻好通

香港空氣太差

呢樣真垃圾鬼地方

得閒去日本同台灣呼吸清新空氣

我都覺喺香港好辛苦下

d空氣真係好差又有大陸毒空氣 又多車

每年都去日本去到真係好舒服

琴日練完腹
剛剛擤鼻涕簡直雙重受罪

個肚一用力嗰吓

想撞牆

練到有腹肌就得

點解要練

做gym?

有咩關係我未練過
個腹會好痛？

你真係試過比人帽？

琴日第一日練？
咁要痛多幾日

想要馬甲線

酸痛 畀人打一身咁

不是呀
痛2-3日掛 無計住

你要幫個肚拉下筋

好好睇咩

咁辛苦緊係食包薯片飲支可樂 安慰下自己先

你真係拍過好多拖

呢個爽

食完就爽 再隔多陣就後悔

會啦 轉頭拉

我做左咁多年人都冇後悔過
利申：肥仔

我覺得好
著衫好好睇

好甜 我唔多飲
屋企人飲我痴一兩啖過口癮就會

我有睇開一個台灣女youtube
佢成日做運動 成日游水同做尖
我覺得佢好靚 完全係我中意既類型
Ig叫iiooxxx

你會著露腰既衫？

飲水最健康
不過我中意飲茶 咩茶都ok 屋企儲左好多茶

係日本買 入面得一包 唔捨得飲

Search咗搵唔到

茶

會
出街同yoga都會

正常
因為我打錯左
iioozzz先岩

我都好鍾意飲茶！！
但要無糖嘅
茶葉沖出嚟出到暈
所以我成日去飲天仁茗茶

好靚喎個盒
咩茶嚟

上次去買左好多盒呢個 派晒d人
早知自己留番多一個 而家想飲但係唔捨得

咁你咪突左個肚腩出黎

綠茶嚟?

第二新嗰張 就類似我平時打扮了
我有一模一樣 早兩日先著完

天仁點冇糖法

下 肚腩？

真？
我好中意呢個類型

913茶王 熱菊普 呢啲全部可以走糖㗎喎
喺台灣買一盒盒嗰啲 都係無糖

913茶王無糖少冰

講下笑
你幾重

咁通常都係咁著㗎啦

飲唔飲紅茶呀
我個名都係為左你改

我飲開熱

43kg

好細包 應該係綠茶黎

天仁我中意飲鐵觀音另外有隻咩橙汁綠茶都好飲

咩意思

應該係我都唔識 見個盒好靚就買

加你分

飲 留返個盒

鐵觀音好飲 菊普仲好飲

太瘦
係咪之前個病搞到你食唔到野？

夏天好難飲熱

我不睇kg 睇體脂

個盒堅靚，日本d煎茶同綠茶都好飲

買左隻沖茶包既蟲 但係好多塵
冇工具呀 就咁浸好似好平凡咁

我食曲奇覺得飲紅茶最夾
所以改個名做blacktea
希望同你都咁夾
咁都睇唔到 我嘔血

所以夏天我會飲枝裝綠茶....

伊藤園綠茶好飲

去ikea買個沖茶嗰d壺啦

上次我買晒全部色 好多種
返公司 朋友 一人一盒派晒

體脂幾多

我唔會搞咁多 有得飲就開心

我鐘意飲佢濃d嗰隻茶，跟住加水溝淡佢

沖茶係生活態度嚟

我中意飲普洱

但係得一包買個壺

你唔買茶葉㗎咩

曲奇好多牛油同糖
整過你就知好唔健康

我已經搵唔到我鍾意食嘅曲奇了

我有啲茶包套？

好耐之前試過用粟米片整曲奇，又幾好食

上兩個星期係18.x

咁就唔同講法

哈哈
食完開心咪算
我大肥仔都唔介意呢小小糖

點樣計

兩隻我都飲！

食咗好油膩野就會飲解茶

女仔黎計
好低
你成日唔食野？

我嘛嘛隻玄米味

無時間搞咁多野

飲茶會飲

有套壺好似好啲 但係通常返工先飲
比人見到咁休閒沖茶咪死

以前每逢3點3都會開壇沖茶

我講緊天仁會飲普洱 平時去飲茶就會飲鐵觀音

教我教我

我阿爺既生活

循例問下幾高幾重

上體脂磅 我瑜伽學校有 屋企有小米
兩者得出嚟差0.5%內
咁我就信了

170高 80kg

咁你幾高

同普通整法一樣，只係最尾攞嚿粉團碌粟米片

想要16-17
無唔食野 唔食野肌肉流失仲肥
但我肌肉量都少 基代得1100

女仔唔好咁瘦

綠茶>>>煎茶>>>玄米茶

食肥d先有fat轉做muscle

菊普>>>>>普

烏龍茶

哇
都真係大肥仔

158

知道點解我冇自信同唔敢出街見人未

即係都係好多糖同牛油

我上網見到啲健康零食
想買嚟試

瘦到

肥唔好睇

咁我大約幻想到你身材

你體重身高同我個ex一樣咁濟

咁唔係成日食就冇嘢嘅

茶葉沖先好飲

女仔正常係20-30 body fat
你18已經好低
幾乎可以肯定你係平胸
所以我先建議你唔好咁瘦
女仔冇胸好慘

靚嘅原片烏龍茶好貴

減囉

我之前肥到過110 著29腰褲 都係咁減啦

上d健身網買d健康食品

我冇動力
約埋我一齊做運動？

不如 你了解多啲呢方面嘅嘢先
Coffee都係15 你有見佢平胸嗎？

買普普通通嗰啲咋
買一餅磚茶都唔平

不了 我唔會約人做

Morning!!!!

驚唔驚呀

我而家都係飲緊之前做嘢嗰陣d客送嘅茶葉

知你讀文科我就唔驚

想減肚腩 教下我

而家淨係敢食粟米片 但好熱氣

我好怕熱

158拍拖係咪成日比男朋友摸頭頂

我屋企都有爸爸啲客送嘅茶葉
佢個樽係青花瓷 藍白嗰啲
超 級 靚

嚇你唔到添

天青色等煙雨，而我在等你

早阿唔洗番工都咁早起身既

你邊種肚腩先
腰圍幾多

早晨

正常 北極熊都怕熱

早晨你個邊幾點阿

人生嘅嘢咁啱得咁橋

任何人都摸我頭頂
呀哥 爸媽 契細佬 一齊玩啲男仔

啱啱差12個鐘

你肯俾男仔摸頭頂

前面望唔覺
側面望就突出黎
一着緊身就覺得好核突

I want to sleep again
爸媽撩我返大陸
但好大雨 我無跟隊
最憎落雨出街

係笑緊我北極熊咁大份？

唔抗拒？

大陸有咩好玩? 好耐冇番過大陸

你有無試過喺街撞到ex

落雨最岩就係訓教

無乜野
可能因為由細到大都係同男仔玩多

有，我同佢住附近

唔怪得訓之前又見到你 訓醒又見到你

無處不在

練腹練返實佢

我瘦過你 好唔健康

脂肪多

無乜所謂 玩開就ok

我唔去大陸
今朝起身番工都落緊雨 勁唔想出去

唔係脂肪多先怕熱咩

都係既

今晚訓唔訓公園

跟著爸媽揼骨同海底撈

矛錯

咁慘
從未撞過

未買蚊香唔瞓住

幾多

我都想摸下

不過我同佢而家都做到fd嘅

杰倫

前日先食完

的士啦

我依家落街食早餐先再訓
肥人唔餓得

咪啱
佢話怕熱呀嘛

我第一次食海底撈係喺台灣

41kg 剩重

男仔咁太瘦

好味嗎

特別同新奇多於好味

你是貨嗎剩重 哈哈哈哈哈

嗯 好瘦 大風啲我都吹走

咁我哋又唔係因為咩大鑊事而分手，所以都冇嘢

唔計啲衫褲高你少少啦

食極唔肥好羨慕

公園點得蚊香？

男仔太瘦反而冇咁好睇

和平分

有諗過但係的士站排長龍 被迫行路

我會帶埋個鐵盤去

你係咪前幾日一個人食唔哂雜扒餐果個
定係我記錯

誇張
由細到大都排骨咁係咪

嗯 從來未肥過 我都想試下肥 啲人成日話分啲肉比我

係，大家共識嚟，所以好和平

我其實覺得同普通邊爐無分別

準備充足

想操做gym都好難操肌肉

係 食剩3細舊

叫做試新嘢

行路omg濕晒？

又幾好

全家都瘦 我覺得係家族遺傳黎
改變唔到 唔吸收

但貴

分手嘅禮貌嚟，之前仲會得閒一齊食飯

一邊食野增膀
一邊狂做尖應該得

朋友請

真好
我一家女人都肥底 盆骨大
我下身減極都仲好多肉

係 冇肉操咩都係坐係屋企打機好了
唔郁同郁都冇分別

好彩我唔食得多 唔係埋單會好貴

我都係咁話 不過我係肥

咁瘦會俾條女鬧

43kg下身多肉極有限

我覺得佢d湯底同醬料係唔錯，其他就正正常常

前日食左400蚊
兩個人

平過食放題啦

普普通通啦
旨在有人幫人分蝦滑

加油唔好衰比人睇 下次食哂佢

但係食左唔多野
自己買料屋企打我諗100就得

食蝦會幫你剝殼

不嬲食肆都係食名同新奇多

叫男朋友剝咪得

下身係腿定係patpat 差好遠喎
不過你都唔肥啦

啱呀 總會有人欣賞既

我拍拖果陣大食啲 果陣有45up架
一分手就狂跌

你又幾時有男朋友咁得人驚

我同曲奇講啫

被迫食埋條女食淨嗰d

black係咪巴塞黎

係嘅機會率唔低

嗯 差唔多啦 果陣就會肥啲囉
而家是但啦死不了就好

唔好咁大聲
我唔想人知

我都覺得係係咪我錯覺

係到溝唔到女的正經交換wtps tg傾啦
不過唔好睇到樣就縮

愛要怎麼說出口

其實我冇咩可能
自己知自己事
大肥仔冇資格追人

減肥先啦每日跑10km 一個月就瘦啦

咁快跑步好辛苦

邊有咁易

咪點減肥有冇睇一拳超人架 用佢果套就ok la
最後變禿但瘦了

競步同行山

我係連登同女仔傾下計就得
出街見到女仔真係傾唔到
本來讀男校加上係大肥仔
成日出街都比人笑

肥仔唔代表溝唔到女

點會 我都係讀男校人生最錯決定
如果比我入到男女校 我肯定發憤圖強

可惜我係男校

你唔係肥仔唔明
連女仔fd都小

我男女校，但我都唔係齋溝自己學校d女

我都中意行山 半夜行好多蛇蟲鼠蟻出晒黎
開住支電筒吸蟲

米奇就真係少見，但係蛇就見得多

師兄可唔可以介紹啲黎
我風趣又幽默

嚇死啲女 蟲呀！蟲呀！

出去玩多d活動就真係自然會識到

通常之後都會俾人打

肥仔出食野先
得閒再傾

唔識啦 上黎傾下水算 我講笑
想做既都做晒 人生都冇咩遺憾

咁又無 我出門口個陣唔係太大雨
不過驚一陣食飯大雨

點減肥呀 食食食 剩係食隻蕉好啦

咪玩啦肥仔唔會減肥

緊係姐啲椅行埋去 條女實捉到好實

是對的終於會碰到

keep住微雨記得帶遮

已經著埋水鞋番工

no 應該係
愛人 你太知道 害一個人 怎樣害一生

帶對鞋番公司換啦

原來隨便錯手可毀了人一世

水鞋好焗我通常帶多對襪

呢樣真

一個人初戀係點會影響以後既愛情觀

慢慢啦 有緣就會遇到

早有預備
因為試過落雨著波鞋番工
對鞋濕到踩得出水
之後就擺定對鞋同襪係公司

是緣是情是童真，還是意外

鞋同襪都有係公司

我會著拖鞋番公司先換

我都有試過一次濕住腳全日真係想死

巴打都冇拍拖？

霧水情緣，鏡中月，霧裏花

菊花殘 滿地殤？

蒲松齡

咩對話黎我都就快食飯
食緊啲零食 成個櫃都係想食咩都得

明嘅就會明

唔明都就唔明 我都明呀

我食飽啦
返屋企繼續訓

唔使返工咁好既

返工有啲仔仔幾勤力又唔錯，想認識認識
但始終只係炒散就下次未必見得返，又冇交換contact

著拖鞋出街好無安全感

真鞋同襪都濕哂
每踩一日都有水 然後對襪又吸番啲水
無限loop

最驚遇到啲人除晒拎出黎吹
好嘔心

我試過一次 會好撚臭

用風筒吹
成個area都係臭腳味

唔怪得你溝唔到女 女都俾你臭走啦

知我小小野就攻擊我

係呀

我起身了

求水鞋牌子

畀啲勇氣抄人牌

起身了

食飽 眼訓了

點解個個都覺得係

未食都眼瞓 好攰

我有返去睇返囉

到我訓啦
你快d起身食野啦成2點啦

唔使返工？

最多換鞋擺近抽濕機抽乾佢

我食飯了

淘寶

Link
淘過好伏

戴定頭盔 唔擔保大雨唔入水

戴頭盔

我櫃有風筒

今日訓到十二點先起身

啲狗屎同口水痰留係你隻腳上面

好羨慕今朝6點就醒左

入黎幫襯下先.心事有排講...

考完試無野做

都話畢業未搵到工

真係好我都想 返工真係好攰
邊個pk發明

七月我就同你一樣了

咁又真係唔使急 最緊要搵到自己啱
你睇我而家做得幾舒服

點解返工上到連登

返pt?

我返工都唔做野既今朝做左30分鐘
就禁下啲遊戲 然後上黎吹下水 跟住就放飯
而家阿頭都未返 我繼續hea住先

畢業啦 正式返工啊

搵到工啦？

公司有公家風筒通常都係吹衫褲

其實我等緊警察出結果
6月中先出

仲有啲雨水痴立立
又驚行行下飛走咗隻拖鞋

你搵到咩工

入學堂？

我同你同一個階段 都係冇膽

好心咁大雨就唔好逼人返工啦
最憎落雨返工 又驚跣 又驚人地拎把遮插我

係呀 train完出黎有3萬幾蚊
所以都希望佢請

搵到呀 一月已經開始in 搶人要

好似好辛苦

好似比人搶走左條女咁？

已收藏

咩工黎

應該唔會既

唔係做飲食就ok la好辛苦的

係佢日日用把好甜既聲同我講條仔

講真？你之前讀咩major

係必經階段
講到煩 開口埋口都提住條仔
忍下 熱戀期好快過

建築果行

做飲食當初就唔洗讀大學啦

個陣參觀過黃竹坑訓練學校

係咩忘記了

最慘係唔講條仔，佢已經無其他話題好講

咁佢都冇錯
同你分享係好事黎
你要慢慢習慣
冇咩意見可以講
加油

地盤？

成班都係仔 搵男朋友易到

其實佢一直mon post

不嬲我同你講野你都唔會記住

完全無理過單身狗既感受仲成日問我係咪嬲

我未去過

我又上下水啦

照直講
係

正係行下

好痛
I know that feel

其實睇完tvb果套警察劇
會驚

x探？

機動部隊2019

冇睇

個老豆係咁叫個仔唔好做警察
會好危險

叫佢男朋友介紹男仔比你好過啦

辛苦就應該係
但係危險就應該唔會？

女人係咁賤
明知係賤男都要癡埋去

真係考到先再算

體能？

不過臭雞講野信一半就算
吹水唔出奇
一開始想呃9你博同情

過哂 差最後面試答問題

我都試過溝溝下條女俾第二個男仔追左佢
個感覺好似抖唔到氣咁
晚晚自己一個飲酒

咁簡單都唔識
你叫佢介紹埋佢男朋友比你識
佢出於妒忌嘅心態就會自自然然係你面前提少啲

哈哈哈哈哈哈哈

好仔唔當差
我最憎差佬

加油 發達

咁你可以唔同我講野

廢人ok?

好似睇緊一套高質既電影咁
你睇到最尾既結果
再諗返之前d細節
你就會發現所有嘢都變得合理
開始問點解自己會咁蠢睇到結局先發現

冇啦 琴日都返完
真係有緣撞到再算

如果係咁你朋友好似特登想係你面前提起咁wo

你係仔仔？

啱阿 落雨出街咁危險

覆咗啦

建議立法落雨放假

我解答唔到呀 佢啲問題好複雜

開頭一定係咁啦
佢成個腦都係條仔嘛
忍佢1－2個月就可以開始慢慢婉轉地同佢講返唔太想你地之間話題得條仔
咁佢會易d接受～

唔出奇丫

佢要死唔通唔畀佢死咩

ok

差佬正一垃圾
我全家都好憎差佬

咁過左去既就唔好再諗了～～～～

同意呀屌
點撚樣返工
一落樓全部濕晒

我覺得朋友要體諒下大家
佢都幾唔識做fd wo

收到

我都試過
不過我果陣踩到好深
真係好傷

真

哇
其實我相信佢係當你好朋友先會同你講
omg
我唔識答你呢樣了
我之前有depression都畀我當時最好既朋友屌我過負能量畀佢
我hurt到仆街
佢亦自此唔再係我朋友

未開始之前已經講咗成個月仲要忍咁耐

係就好

佢搵你你都可以唔理你
決定權係你度

差人得罪你？
有事唔好搵差人啦咁勁

絲

依家係佢過俾我我其實無咩同佢講負面野，我一直都係自己頂

港女

我意思係都一樣
當你朋友 先想同你講自己既心事
但就畀你咁樣講
慘

有咩散工岩仔仔做
我都想做住先

日9日聽d失戀歌 日9日飲酒

我叫佢講少啲炸佢無時無刻都講緊

係先好講呀～～支持！

你咁講我諗起我一個女仔fd
佢都係咁西格

夜晚半夜冇人 個腦清醒 個心好痛
呼吸唔到 淨係可以飲酒
飲飲下就喊
一路喊一路喊
喊喊下就訓著
訓醒個心就繼續痛
夜晚又繼續飲
失戀期日日都係咁

佢依家明顯要搞住你

點解要搞住我呢隻單身狗

打黎唔好聽咪得
咩叫小器，人人都有嬲既權利

Be fd ok

諗下好啦我呢份垃圾工 紅雨黑雨都要返
返到公司好似沖完涼咁

你同人男朋友之前搞過咩黎

無聽佢就msg轟炸我，話我嬲佢拍拖

可惜我唔係特首垃圾正苦

Ok

咁我果陣18歲真係細過

收買人命

都on9
唔好理佢冷靜一排先再算

我剩係係到吹水炸 有唔開心就上黎講啦

冇野架 咪遲到囉 次次都係咁
然後淋雨又病番1 2日
放佢假

佢似係答我

咩office工紅黑雨都要返工咁巴閉

好啦 我縮埋一邊
我痴住樓主好了

um..唔想講做啲咩ok? 同地盤有關既

我今朝先同醫生講我好似好咗

我唔識講
我可以一日激嬲佢幾次

冇病冇痛緊係最好 我已經看破紅塵
最近連想發脾氣既意欲都冇
不過有唔開心最緊要搵到人傾 有人肯聆聽差好遠

介唔介意我問個問題
點解個個都好似有抑鬱咁 係咪好易有

都好慘，紅黑雨都要返工

所以要多謝大家，講完好好多

酒店餐飲囉 倉執貨都得，會展亞博set場都啱

唔係，當你生活一次過發生幾樣巨變，就會好易架喇，仲要踏出求助果步係好難，我糾結咗好耐先行入去精神科

咁你女仔做呢d咪好辛苦

我都覺得你果句有啲過份你可以自己睇番
大家立場唔同 識好多人因為警察連朋友都冇得做
所以我唔講呢個話題
我都唔中意警察 不過大家係到傾計唔會講

不過如果行地盤 好開心
最爽試過 返1個鐘就收工

識多啲朋友啦
我覺得我就快去排隊 最近晚晚都失眠

擁抱一下，我康復了，你也可以

佢冇理我感受先

學瑜伽 真係有用

我冇做倉同set場啊，我只係知呢啲啱仔做咋嘛
我apply人地都未必請我啦

男人學瑜伽係咪好怪點解我未見過
你係咪記錯我性別

你又有咩問題

你地自己傾掂佢 我以前都而家都唔中意同人嘈交
有咩都就住佢錫到佢變左我上帝咁

你唔係女咩

我覺得自己好好多

我做gym做運動真係好得快啲

我基的 ok? 我1你0

唔會呀
我有一堂hatha既老師係呀sir黎
都有好多男仔學
仲有情侶yoga堂可以上

點解你地個個都做運動架
唔好吹水喎 明明我識親啲朋友個個都冇運動
係屋企好似啲廢人咁 同我一樣

一定會好返架！支持你

因為要減肥同對個病好今日醫生話應該係運動令我好好多

多謝

係，因為運動會釋放巴多胺～～～
做運動真係會開心d！

咁我身邊都好多人無做運動既…

都未必考到 好似好難考
貪佢人工高先想做

情侶都上yoga肯定好閃
我以前有試過 我啲骨會斷咁

我都係
冇fd會做運動
個個都懶

啱啱攞藥，啲藥仲多過上次，咩事

不過覺得自己啲體能真係差咗好多
以前跑步識飛咁 而家行都想死

情況嚴重左

以前大肥仔 依家大肥佬

出汗好爽，雖然好攰

我都唔記得左上次跑步係幾時

覺得自己好咗原來係嚴重咗

妖我都係10號風球都要番

其實開始一定係辛苦d
我開頭連普通拉筋都拉唔到…
情侶yoga好開心咁，會影好多相啦
次次睇返學校post出黎d相都覺得勁閃

我無食藥答你唔到

未必既 可能見你好咗 啲藥係開長啲比你
唔使咁快番去覆診應該係
如果唔係緊係問醫生啦

因為唔郁
同時肌肉流失

你可以問問醫生點解加藥架嘛！
你有知情權

應該係我訓得唔好先開

10號風又唔使既 保險唔包
不過紅黑雨保險包 係咪on9的

係咪轉藥定加藥醫生唔講架咩？

佢話開啲藥等我訓得好啲，訓得唔好會燥底

一個男仔去上咪好怪 雖然我臉皮厚
但係受唔到人地啲奇異目光

你地一齊去

落大雨得學生危險咩 成年人就唔危險架啦咩

你係邊做gym
睇下有無yoga堂上，每個星期上一堂，夜晚臨訓做少少，你就會好訓好多
我以前都係訓唔到

普通班有男仔上的
情侶班要兩個人先報到架

哦咁都唔算嚴重咗阿
佢驚你訓得唔好影響情緒姐

唔會啦 我宅男唔出街的
可能冇咁長命姐

啱呀 上次見到有人係樓梯跣左落去
幫佢call左白車就繼續返工
真係好危險心諗咁樣一跣都唔知放幾耐假

我之前跟PT

啲衫係咪好貼身

應該係

唔洗番工番學咩

好貴

除左返工 同埋有朋友約之外
好少出街 朋友少 一個月都未必有人約

係咁啱呢排分手 我先聯絡失散多年既朋友
好彩冇比人排斥我啲朋友世界第一好人

我番工要捐/跨過好多塌樹

你睇coffee著乜就知

um.. 我都唔知邊個黎
我同時代脫節
唔睇電視 唔上fb ig 又唔會睇新啲娛樂消息
上網查下先

Coffee 好正喎

所以我都唔想返工呀 好想去旅行
有錢都唔俾我去旅行 1年得10日假邊到夠

做yoga啲動作自己一個做真係好危險

一啲啲啦 慢慢做ok ga

好好

要買張地毯 係咪是但都ok

但係朋友都會有結婚既一日
最近已經有人開始遠離我地了
重色輕友既垃圾
諗緊出年俾幾多人情好

咁做唔到個動作就skip

我諗我差唔多全部都做唔到
可以慢慢試

公價好似已經1000

唔好格梗做啊

我都想變到佢咁正

點會

我既老死黎 咁多年
我諗我會多啲
前題要佢結得成婚先

瑜伽墊黎

是但都得啦

以前有做下運動,依家

啲毯邊到買冇理由係張床做架？

好fit

以前好肥?

普通運動鋪

佢生完好似冇生咁

不過佢一日教六七個鐘 fit都正常

係tvb果陣好肥下

好想淘寶

唔睇tvb

你係咪上癮唔好用太多大陸app啦
感覺好唔安全

我次次話淘都無淘

除左平都諗唔到有咩好
你想淘咩

無聊睇下

睇睇下就會禁入購物車
然後我ex就會叫我開電腦比錢

點解要你畀

任何時候都入黎傾心事（11）

因為我好人囉 然後重要送去我附近
叫我收貨有陣時會有啲野係我既
例如mon貼 旅行網袋
不過可能10樣入面得一樣係我

我買野從來唔用人地錢

因為你未試過 應該真係好正
我覺得佢已經習慣左使我啲錢先
而家自己搵自己使每月儲1萬不是夢

我都想放假年頭已經放哂啲假

我決定依家去食野
食完今晚去做尖
做完冇死既今晚夜小小見大家
暑假減肥好辛苦真係

我上年放突左14日
為左同ex去旅行 今年冇人陪我去了
自己一個去覺得好慘

加油 減肥好事黎

為左未來女朋友著想

就快收工了 好羨慕你地唔使返工
我都想做下廢人

Hello

有得放突架咩

都係

其實我做Consultant 唔洗落地盤 唔想自爆

有我為我ex 工都可以唔返
上年去左3次日本 最長果次去14日
返黎比人鬧到pk

第7日無搵佢lu

唔驚比人炒？
放no pay?

唔驚 我同老闆啲關係好好
話左我幾句 最後都冇扣錢

嘩咁正

我都覺得我老闆幾好 年尾又請去日本

我要下年先有旅行去了

想去邊呀？ 我呢幾年都係日本遊
特登買隻apple watch 去當八達通用 好型

無咩邊到特別想去唔洗番工已經好開心
好似去住下resort都唔錯

好想去秋葉原行街
我是毒撚 每次都帶幾隻番黎

放假唔使係香港已經好好 不過唔會返中國

竟然未開新po

上面有 推爆呢個先

原來如此 推推先

好無聊 又開始翻工了

我唔好行街通常都係陪人行
我旅行既重點係食野同hea
我寧願係屋企癈都唔去大陸

放鬆下都好 香港生活真係好大壓力
睇人行路都特別快

所以出街行都要揀啲比較少人既地方

冇病都變有病諗下晚餐食咩好先

大陸咁多人又好多地方好污糟又大塵
又冇network又冇大陸身份證電話果D 勁麻煩

食雞煲

又污糟 啲人又衰

真係好on9 上次翻大陸 咁係旅館要check in咁佢話要身份證明啦
咁我咪比回鄉證佢囉 佢望左一陣問話 呢個有D麻煩我有冇身份證
咁點 實有嘅 我咪比張香港身份證佢佢呆撚左 最後死死地氣問我攞翻張回鄉證
傻的嗎如果我有大陸身份證又點會有回鄉證？

依家同個fd食飯，又講佢條仔既機率係100%大家祝我好運

祝福你